有冇人試過一個人自駕遊？

好似好奢侈

一個人自駕有時連全保都平過搭的士，自己睇情況。

因為黎緊會去九州郊區啲既景點，又唔想煩搵火車班次時間個啲野，所以想睇下多唔多人一條友自駕

睇你去邊。

其實宮崎去到高千穗/飫肥、熊本去到人吉、鹿兒島去到指宿，都未必有自駕必要

反而福岡隔黎個櫻井二見浦 夫婦岩果一部分真係唔自駕唔得

有 個陣去南九州全自駕

試過一個人石垣島自駕

北海道自駕7日, 1個人.

total 17000 yen 租7日, 平到嘔

一個人河口湖富士山自駕遊 輕鬆自在 望住班人我等巴士

一個人河口湖富士山自駕遊 輕鬆自在 望住班人等巴士

我 試過2次台灣自駕 比錢買享受 一定會比搭車貴

好少事

咁平？我租6日都連額外加既保險要¥49000
你係邊間？

樂天, 每年3,6,9, 12 月頭, 樂天係有mega sale

試過名古屋>立山黑部>三重>伊賀>名古屋
自由自在幾好吖，係怕冇人傾偈會恰眼訓